啲熱狗死撚哂？杜汶渾(杜哥)致敬大亨(黃祥達)冇人講？

冇人講唯有我呢個本民前支持者講囉！

勿回

屌你老母奧化西，今集泰食堂冇咗KARY變撚咗鄭撚滿。。。

杜汶澤(杜狗)哩騷撤出社交媒體算唔算證明大亨嘅熱血時報(Passion Times)走得太前？

咁你又回？

叫人勿回你又冋，五毛？

嚴人寬己？傻閪

前言不對後語 思覺失調？

五毛狗啞咗？

最後

傻鳩 blocked 拉

邊撚到有大亨

好波秒到條五毛狗喊

條友文盲黎

傻仔

又一件文盲？

點解咁講杜狗？

咪通仔囉

佢係

條撚樣反本民前